點解仲有人會當差？？

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過暴徒未呀？你見過白衣人未呀？
你話盧偉聰你偶像吖嘛，你見過盧偉聰未呀？
香港揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢呀媽日日比人問候；
你知唔知佢親眼睇住佢d 靚比人小走，佢救唔到。
你知唔知盧偉聰諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入黑社會，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。